{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023551",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페에스더"
    },
    "text": "手作りデザートと愛犬同伴が可能なカフェで、美容室に位置しています。 パスタのおいしいお店モットの隣にあります。メニューにはバスクチーズケーキ1個あたり6,500ウォン、スタラ1個あたり3,000ウォン、ティラミッシュクリームチーズクッキー1個あたり4,000ウォン、ルドルフクッキー1個あたり3,500ウォン、バトンフィナン市に1個あたり4,000ウォン、ストロベリーバスチーズケーキは30,000ウォン、ナッツリュックンルバンクッキー1個あたり3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェでは、手作りデザートと愛犬同伴が可能ですか？",
            "answer": "はい、このカフェでは手作りデザートと愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは美容室の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モットというお店が近くにありますが、このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェはモットの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは1個あたり6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スタラの値段はいくらですか？",
            "answer": "スタラは1個あたり3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミッシュクリームチーズクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミッシュクリームチーズクッキーは1個あたり4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルドルフクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルドルフクッキーは1個あたり3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バトンフィナン市の値段はいくらですか？",
            "answer": "バトンフィナン市は1個あたり4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーバスチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーバスチーズケーキは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナッツリュックンルバンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナッツリュックンルバンクッキーは1個あたり3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 357
    }
}